有冇人知陳榮杰醫生星期1-5開幾點？

我google哂都搵唔到佢開門時間

有冇人知